《返校》編劇2020新作 -《逃出立法院》

其實香港一早係咁啦, 班泛民就係喪屍冇哂意志關鍵時刻no show/投廢票
唔知係咪因為係《返校》編劇硬係覺得唔係笑片係黑色幽默

雌雄同體

佢好型